陳同佳事件發展到今日，有冇人覺得好似上咗一堂好勁嘅政治課咁

初時以為陳同佳一放監就一天都光晒，宜家先知原來係下半場啱啱先開始

好睇囉今鋪
以港共咁撚低智慧究竟會點拆有美國幫拖ge台灣呢

本身諗住點樣一天都光晒法？

係香港人唔識政治姐
識嘅就唔使信足泛民廿年啦

想睇小英同阿侵嘅高級撚狗

香港邊有政治人才
最叻都係打工